【武漢肺炎】三分一法國人去完廁所唔洗手

法國《20分鐘報》26日報道民調Ifop調查：

29%人没有如廁後洗手習慣

33%人不會在下厨之前洗手，

近50%人食飯前不洗手，

只有37%和30%會搭交通工具或與動物接觸後洗手。

性别方面：

32%法國男性不會在如廁後洗手，vs 25%女性

69%男性不會在乘搭交通工具後洗手，vs 58%女性。

男性唯一比女性洗得勤是頭髮。35%男性每天洗頭，而女性只有8%。

韓國之前有個post 都係去完廁所唔洗手
好撚污糟

支鈉等死

唔每日洗頭點頂

邊有人估到你🐷奶人會賤到反人類咁製造病毒架。

點可能得35%同8%人洗頭？佢哋唔沖涼？

唔緊要啦
法國人做乜都咁浪漫

都唔係日日沖，自然唔會日日洗頭

屌你老母hi，無洗手都無你呢D🐷奶種製造病毒嚟反人類咁低賤卦？

其實邊忽浪漫？

洗下手就以為自己比其他人高級，你真係柒到呢。屌你老母hi，你做埋馬主未一樣瀨🐷奶肺炎？

屌你老母hi，你果頭鬧緊法國佬，南韓佬，呢頭又鬧🐷奶，你老母hi，有乜好講？你係唔係用筷子圍埋食架？下唔下賤呢又？

用筷子食唔下賤咩？

你條支那賤畜係唔係用筷子食架？收聲啦

haha，果然低賤

用手食都高級過用筷子啦，豬奶種

外國唔知係咪水費貴，果於水既都會好慳

好多歐洲國家都唔使點畀水費

人地有湖，無限水源。